[PS4] Monster Hunter World [116］冇小隊既難民請搵肥B

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

冇肥b嘅難民請搵小隊

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

無小隊

森林團7dab
我有歷蠻歷毒歷火龍

炸彈同陷阱唔好放埋一齊 如果唔係炸到會浪費左時間

我有歷飛

炸彈放一二邊等隻野變癲雞果陣兜過去引佢踢

自己打左隻大金毒妖出黎

我都有個歷飛 輪住開哂歷飛先？

難民here

有無人一齊打集會?
想打果件衫

咩條件出？

係咪有森林團

想打鬥技件衫
要打
3個狩獵王硬幣，這個似乎都能掉；

4個眩鳥硬幣，看名字就知道刷眩鳥。

3個火龍硬幣，沒試過下位雌火能不能，我刷的蒼火。

有無人有興趣

我齊蒼火 你地洗唔洗打

白果到

我差大 不過唔打啦 好似龍晶易啲

唔好用氣刃啦 好難中 直接劈啦

清打囇瘴氣了？

我係要刷鬥技50次
你睇下其他巴打有冇興趣

輸出高好多

打極都冇

打之前放大爆G先 之後直接麻完再陷阱x2 儲紅斬 之後keep住劈

瘴氣我差大細骨
我有閪任

蒼火我都齊

我開歷飛有冇人入？

牙鳥你蠻惡出左沒

三思 入黎試 我捉你走

矛

條條都大大隻

我蠻同飛雷都齊係咪應該走
俾其他有需要既人入？

你係7dab?

Yes

你地打啦，今日個網係咁斷，玩唔到落去。

Oh no

跟住可以過黎我呢邊

都係入黎等我捉得啦

比個code我過黎開？

我果隻死架啦 一入黎捉得

我入咗7dab了

大技中就搞掂

巴打打唔打埋土砂

Ok

岩 jeng

打 你大唔大劍？

ok既

有無清一齊刷鬥技場

搭隻蒼火 打完隻飛雷走定點？
你差大定細

有冇人想刷骨槌大金

有8個 15分 0貓 任

有冇人一齊刷大金骨鎚

我要11點後先開

差飛西大
可以打埋火龍

用擴定？

我差細飛 咁照打

岩岩歷戰雄火你地有無金？

難d喎 冇人控
用返弓算

乜9都冇

以為火龍會大金

而家係咪冇哂歷古團

係咪被針對 自己一日打30幾40隻
巴打們都幫我搵10幾20隻 咁都出唔到大金

開其他任？火龍毒妖果啲

痴撚線

可能我打得少
見到隻飛雷咁大就想打佢
如果下次唔係金就直接殺target完任算

好

有機大金

咁大隻都唔係

屌你老母 刷隻骨鎚大金刷左幾日 次次都大銀size 微調就爆上限 根本佢連大金都掂唔到

咁你調合下野再接呢個任

大劍正路

有冇大銀？

大銀更新

我抖下先 btw thx巴打

合下野下場可能大金

好 感謝

等我幾分鐘 sor

冇 我唔知我本身有冇
調合完直接打？ 唔理隻蠻顎

飛雷同毒妖都唔識睇

真係自己都唔好意思

try try 之後轉其他任

你差細就見隻蠻細先打

飛雷大條尾真係會覺得大

我連賊龍都未齊

我都係

全連登都刷大細金

睇下自己有無fd打

馬撚咁大

殺左200隻都冇細金 我爭呢隻細金同骨鎚大金 佢死都唔撚出 讀心到爆

無45格都無人有興趣鳥。。

嗨 牙刷

調合大法冇用

sor freeride左場

唔好咁講 你地幫我睇左咁耐 已經係大佬
叫聲大佬

我冇其他歷戰 你地開

咪又係白果

達子差多

定係分散開任 覺得似先叫人入？

據點重開？

差10左金左右

唔識睇

我差25

8次既任係咪好少會出

唔知

以為毒妖有大金

屌
咁都係得大銀

我隻黑角極限大金係8次任出

邊隻大銀？

毒妖

有冇D 15分 1貓

有冇龍結晶團
得隻大金岩賊龍

我就係見佢咁大隻就狂閃 點知我乜都無

其實你可以咁睇，

次數越少增加大細金嘅機率越高

其他條件都係

1貓>2貓>3貓
15分>30分>50分
3次>5次>8次

當中就揀最閪嘅嚟做

黑角+爆鱗 30分鐘 0貓 8次 2金

呢個任仲有冇?
定我開?

有冇人打骨槌大金

有15分 0貓任

1隻任務怪就15分鐘
2隻怪既任30分鐘算閪

我開左任,你地想打就入

弓真係好撚好玩

屌 更新大銀

試下個1貓任

咁本身黑角+爆鱗都算閪
加埋係訓教區打真係一流

大銀

咁都唔夠大隻

唔話我知

咪係

唔知幾耐之前打架

幫我睇黑角嘅巴打 唔洗睇住啦
聽日都要番學要訓教

試埋呢次 入黎我就捉

開工刷大馬

睇咗一堆任都冇隻似慘爪細

有冇區號

出返去定點

冇金/銀 就出去再開

我都唔知
到宜家都唔明個機制

咁不如我開

骨槌大金 參考

三思 come...

小隊房

7dabWWvAZGmu

睇骨腳圓點

唔係就打痺龍,打完走人

你set咗1人清

ok..

慣左
入到去開番位

Last

森林團 -1
9打

希望同你地打 可以轉下運 粒死人圓點睇左我幾日

.....
飛雷大金㗎

偏大隻 可以試下調合

屌比佢噴完火飛落街燒死左

今日又打左60隻黑角龍 都無大金

Sor

都未必既
大銀果隻好似仲大隻

Oh no 好啦 聽日一定會好天嘅

差好遠,粒圓點高唔到個人少少都唔調合

多限制可以博下

瘴氣之谷0死 有無人打？

有冇森林/龍晶團?
9打又得
擴3又得

日日都諗住係咁 都諗左5日

下場試下調

隻大豺有冇細金?
勁細隻

巴打橙

其實最有效率係一次過 4人同時分開自己開任去刷 見到岩就叫人入

今日又打左四金

反正彈咗隻細金大凶出嚟

反而

我都係自己刷了 唔阻你

唔打住了

下場可能大金

火龍大金去左邊到

我大細都冇呀

頭先個隻好似都幾大

DLC幾時出呀

腳爭關節完全高過頭先大金

啱啱做咩事嬲嬲豬

新人一問：有無人打usj任，我開到

我

me

我玩一場就夠 拎細金

我玩
拎大細金

1點鐘開，開一個鐘
因為聽日要番工

我！

等你 想整隻貓套裝

骨 7成細金

我個場

必定出大細金？

有冇金銀？

集思廣益
點樣可以有效率地開比咁多巴打？

仆街冇睇添

無

缺大黑角就白金 已刷5天

係
等你開
我都一場大細金 ok

quit?

係
打三大兇豺，大中細

我仲有一場 入？

我剩係要隻大豺大金

原本下晝果隻我係諗住俾你架

USJ任

+1

我大細都冇

我都想要

巴打如果你趕時間，可以出任後quit，丟低其他三位巴打再開任

聽日上完堂又打多一日 睇下點

骨係咪細金???

有冇人得閒冇野做
可以幫手打下鬥技大會
想刷下硬幣

打邊關??

有無巴打幫手打場鬥技眩鳥

唔係

hi 俾個曲我?

眩鳥同火龍個關

7m6N4yiAcxNc

直頭咁做啦
果3隻咁易打

入緊 メイロセ

有冇金銀

yeah

7hayZeknv7w3

Usj

飛雷大金

有喇

正呀！！！！！！

條尾巨型到

開火龍毒妖任

呢個任最後一次
打埋我抖陣先

差毒鳥細 火龍大

Ok thx bro

入左

連登永續集會所

跟隊 求巴打繼續開

連登有愛，多謝巴打

最衰連登冇得賜酒
如果唔係多多都比

跟

USJ 係新定舊任???

舊果個打左

沖撚死佢

笑

舊 新果個4月派

有冇歷戰團

休息陣繼續馬仔

下鋪到我 入唔到

太神喇
其實用鎚係唔係會快D?

我棄任出黎可唔可以再開？

我唔識用鎚

夠卷嘅巴打們自動閃水唔該

可以

嘩 屌
想抖陣都唔得
即刻黎

有冇巴打得閒幫手打鬥技眩鳥同蒼火？
3k7kpADzAiAP

原來仲差一個幣
不過都係考完mid term再搞

留

多謝巴打

一裝珠就彈game 藍字壞檔

要上4樓接任?

唔使

終於可以整把太刀

跪求usj任

total要幾多張卷

可否再開 usj

6好似係

我要大細金渣

usj 巴打

我都係 我連集會區號都唔知

狗衝緊usj

碌返上啲

人數已滿

滿左人

連線區已滿 要開過間房

等打完個啲走好過喇

我走俾個集會位你地

打完既巴打可唔可以出番黎

等幾耐

除左靚之外 係咪無實際用途？

打一場先3分鐘，好快夠卷嘅

快到
禁都禁唔切

如果有人打完就離區比其他人入
比其他人入

激運

好低攻

禁左4場都禁唔到

滿人

歷戰團 有無人join

即用

有冇巴打得閒打鬥技大會

又唔夠快

細個隻咁得意嘅

完全入唔到

我已經不斷開比大家，唔好意思，要大家等
諗緊點可以順啲

用完都搶到位先算

唔該晒

唔緊要！

好似好亂咁，唔好意思

打夠果D可唔可以出黎

唔該哂巴打 以後你會好受大家歡迎

先開左第4場，邊有咁快

大家用激運卷谷落去啦

有啲連入幾場我仲未上到車

自律啦 打完就比其他人打先啦
見到有人連續入
btw 多謝巴打 我打完了

7x66WYhunnpi

你肯開已經好好
多謝巴打

我個frd入左7場都入唔到 笑到我朋友

有冇人夠既可以出一出黎？

出左了

set pw

我剩係要大細金

我淨係整把太刀算了，3粒就夠數

但仲差兩粒

打夠3粒
走先

天天仲靚

我都係純儲

入唔入到區？

PS4 Pro呢個時間值錢了

點解我一張卷都冇

sunny係咪仲刷緊大金

冇一次搶到

入到

唔係卷，碎石嚟

yes 等我夠3張先

貓裝幾多張卷？

ok

Me too

黎緊USJ PART 2可唔可以轉黑角做怪物

我諗要開多幾晚

睇黎要啦巴打

桐清刷到青蛙未

我差一張

未
今日進度 飛雷細金
已經感動到想喊

想入小隊

有冇團跟

巴打 預告定鐘數
坐定定等你

多謝哂 全靠你 我齊細金了

應該要食炒價

今日對左成日黑角 已經唔識分大銀大金了

有冇人打4格紫火龍

仲有冇人玩森林大細金

達子你地繼續嗎

我夠3甩了，走人先

打到大細金了
多謝巴打開任

黑角銀同金好似 我刷果時係刷新左幾次大銀先到金

我打多陣落去買m記 返嚟繼續

小隊有無位入？

貪心打左6甩

我放工搞掂啲野就得，但時間唔定，上黎講聲

我夠數走左了

仲差2粒

如果唔洗返工

我都應該24小時刷

我開多幾場就完，我要開比班frd先

唔該哂巴打

依家大家都打夠，開始慢啦

一場都冇打
聽晚開嗎

唔該巴打

巴打你好似晚晚都食m記

你依加入黎啦 有位

唔好咁講
本身想收錢，但諗諗下打機大家開心就好了

入呀

打左3粒
Thx 巴打

12點無鋪頭開了

聽晚開呀

我遲啲都要返

把刀幾型

打哂喇 感謝巴打

可惜得個樣

冇位

目前進度
我覺得3隻古歷都可以接受

但青蛙同痺我真係睇唔到將來

Leafa青蛙差咩呀 我幫你睇睇

遲下開放USJ 2有得升級應該會勁啲嘅

佢仲有part 2, 依把野未去到終極階

青蛙大金

但我熄左機了

最後一粒石

45分完
未打完既巴打唔好意思
聽晚再開

辛苦晒巴打

有勞巴打

多謝晒巴打，本來以為呢一世都同USJ任無緣

有冇人大骨
我次次都出細骨

辛苦囇巴打

辛苦晒
係咪要6粒？

點會

佢仲有part2未出 , 果陣岩岩出part 1 日本d youtuber 係咁開場
我同三上一齊打既

無言感激 聽晚等你 我跟埋呢幾場

我都係rose ma比左個code出黎
我拎黎開場咋
仲特登買日版game同plus開

唔該囇巴打

唔知今晚可唔可以打埋果兩隻金呢

巴打差咩?

大金 等埋我

我正身都打緊大細金
痛苦

CODE

小隊

2人任

睇下係咪詐糊先

仲差兩粒

到底蒼火大幾時先比我 全部都關節平頭

火龍大 毒鳥細 黑角大！！！！弓！！！！

唔見

屌！

硬上班巴 辛苦晒
除咗usj素材 仲有大肚婆細金出埋 一直搵咗好耐
阻咗你好多時間 大家都唔好意思

真心想大家都開心，時間無所謂啦

極大銀

邊位巴打係hungry duck，下次唔好亂入嚟喇

我覺得死肥仔眠左放爆桶易睇啲

分享下嗰個係咩任

係咪6粒就夠

係

差兩甩

仲差1粒
btw辛苦晒巴打

辛苦囇你巴打

夜少少會唔會再開多幾場？

我有次高過關節都冇用

睇攻略網話要係16區跳落去

佢企係到,睇佢條尾同舊石頭

火龍大細有冇擴三朋友想打

我都搵緊 有叫埋你

依隻最後係唔係大金???

蒼定普通

2人15分鐘捕獲8次

陰功豬

唔係 最大銀

普通

佢好似搵咗肥b好耐 可能顛咗

我想問下探索任d 怪有冇機會出金

因為黎緊有個活動9星龍結晶任係俾人執腳印

龍結晶場我有幾隻都大金

我差大

8次啲任我真係冇打過
硬係覺得唔會出

Me2！！！！

想問下操蟲棍主要玩咩技多
盾斧畢左業想轉下

火龍細金 今晚出左7個金
多謝usj bro

有冇人分享下蠻顎要點睇細
隻隻都老撚咁大

巴打 come 似係 t4bcAthdHeQ

好聽打機 有無團侵

差雄火大金 join

肥b打完個usj之後就唔知死咗去邊

飛西打咗了

差隻細飛未打到呀

點gun

無知一問
usj套蒼星裝係咪淨係得貓裝同太刀？

我開左任喇 fxxxxx 想刷大火龍就黎啦

打左了

yes

都係匠 攻 超會 弱特果啲
你用速度蟲就唔洗持續強化
果啲咩飛燕 跳躍全部無用
要有輸出就要玩地面戰

巴打你in game咩名

Fxxxxx_

你地冇見到果位巴打係集會區洗頻咩？
佢真係好想入小隊

以為今集空戰好勁，結果仲廢…

頭先沖涼 聽日返830-1730

開左個任睇青蛙 見到大銀size番camp合兩個秘藥
出到黎變到勁細隻

以為有人裝
之前上網見到
定4月先會出

星期六日強逼自己刷蒼火刷足兩日都無
今日轉刷其他就

巴打我做控

冇
頭先去咗第二個分流

Okok 中出火龍

其實係咪真係得？我一次都冇成功過

好啦 我走啦

肥b的忠實粉絲

妹下妹下咁
btw 我套裝

我試過都係，諗緊係咪見到大銀唔應該搞任何野再開至岩

仲有冇巴打得閒打鬥技大會？

直落啦

Weak

因為正常打完一隻大金/細金唔搞任何野都係出番差不多1-2個size

7hayZeknv7w3

但係我熄左機 叫佢聽晚搵我

大銀 屌

你要打咩

25巴唔入黎？擴3刷火龍

冇料到可以返據點了

冇更新

假設巴哈篇文完全冇講錯
我覺得係因為個隻怪係呢一轉任務根本就上唔到大金
一定要番城reset成個範圍亂數

整左支冥燈弩，控場順左

令你失望了

可唔可以加個歲字係中間

我尋晚狂刷黑角，無做任何野喺營度接同一個任，都係咁轉size

根本唔使合野

大佬巴

Btw火龍我齊了

唔緊 好近磅了

用工房唔會好啲 ?

咩黎

有冇骨鎚大金團

蒼火

刷緊

工房reload麻2好慢

等我搵個8次任出去照做睇睇先

眩鳥同蒼火
自己刷好慢
淨係識玩弓

cap 左圖 邊度睇返
呢隻都近近地

唔好入嚟住

8次任應該唔係無 但機率好低

牙達買完m記？

我信8次有金啊 我有一兩個都係8次任出

我諗住分開4人 開任睇 睇到岩叫其他人入

白金了，dlc見

回緊家

禾都有啲肚餓

巴打有冇見過/疑似細閪馬

唔是很識睇

岩岩大銀又爆左上限 好鬼閪

牙鳥等陣一齊滅左馬仔族佢？

咁你再開咪金囉好大機會

岩岩我隻骨都係

其實石仔差咩

睇咪算 咁滅法天光都未見到

爆左上限 即係話佢岩岩派比我個範圍掂唔到大金 大銀已經極限

巴打叫咩名

睇到既話 唔好滅 係火龍果堆煩膠先要滅

你地班友仔日打夜打,我地d返工點跟

我捉就得，巴打你地唔使幫手射捕獲彈

咪係 真係好鬼嬲

我地應該唔係同一個集會

我覺得馬仔好煩 啲路都唔平既 有時可能錯過左

差13件金，好撚多，主要係龍結晶

Sal 巴打你可開咪？

edward巴打我諗住睇㗎咋
你差咩

入黎7dab?

冇乜料到，返一返據點

你會見到自己身高掂到d黑紋 冇記錯係

賊大

我要大

呢隻有機 殺

envy巴 可唔可以入你個任

比條code我刷多任就訓

我用緊擴3
唔好入嚟
見到大細會通知大家

join

大最易睇

你地有冇火龍閪任 冇乜料到

閪馬真係最易睇…

細馬都好易睇，特別細

之前解落既， 頭先有幫你睇， 但肯定冇金，有隻極限細銀，我全部係數步數，極準

一陣睇睇

我陣間睇下

痴線佬 點數？

想問骨大金 係咪計佢企起嗰下圓點？

咁有啲似大金了

你集會code係咩

第一頁小隊 你地接定任唔好入住

巴打開咪易打好多

from:

感謝 @zephyr230 提供測量方法：
麒麟：在12營地出來左轉的小圓形斜坡區，麒麟從高出跳下，往下走直到跳崖期間的步數，46步大金，63步小金。

堅準

我都覺

紅玉都出左3甩了

有冇？

來緊 我叫強欲之壺

冇

入得

快 入得

但我隻蠻顎有細
如果唔係你亂入我就走㗎喇
完全睇唔出 我都係順便打
多謝

白果唔好屌我

我開？我有歷戰雄火

禾去訓了 早抖

jaga

打

你開 我得個3貓捕獲

個任隻慘爪似大

歷戰3個人打好似好晒，有冇人想跟機？

唔洗多謝 我都係一味靠痴姐

牙鳥差毒妖?

終於差9隻咋
由琴日嘅18隻
進度良好 求keep住

屌你咁撚快…痴線

去到最後果隻最難刷

禾都差

d白金玩家係咪棄哂驚

你差大凶可以等usj位巴打再開
必出大細金 我啱啱都係打咗先有

等update 我仲爭一個先上岸

今日成日唔見佛陀同牙鴨

我返嚟了 ？?？等

畀佢移到位添

咩歷戰？

比我完埋呢輪歷戰任

雄火 ，擴3有控

今日派左隻黑角大金出去

我完埋呢輪歷戰都想搵啲野食

閪鳥先？ 我睇下有冇任

請你食金沙

仲有幾場？

呢隻有？

我有好多30場到

晚晚都係到嫁

你地有細金未

巴打差幾多蒼火

發覺原來牙象無比卡片我

2

未呀

不了，新年已經食到厭

金沙都厭

三思巴係咪白金左

我而家開機比

我有好多

好巴打齊幣我訓先

就係派唔到落佢手上

thx 巴打

俾埋

佢好橙

試左兩場已經睇得出有分別
隻黑角由5步幾變5步

一齊挽

我正常都係有比

速度

無料到，返城先

10分鐘之後要出街

last了

比左啦有冇

白金又去屌女

有冇大骨

原來有俾 發雞盲

有冇人試我呢隻係咪黑角大金
如果係的話我諗我識睇咩叫4.2步了
2人1貓

白金之後嘅活動就係練觀察眼

多謝左先

1分31

我個白金係咁多巴打俾我
所以想俾番大家

蒼火 似大
係集會所 得一個位

我隻骨鎚打左5日 果粒撚屌圓點未試過過到頭個位

冇人黎試我就劏左佢睇下係咪極限大金架啦

隻隻都營養不良

竟然冇人要

班柒頭天生骨質疏鬆

睇下有無0死15分鐘3場先

屌 唔撚打啦 最後一個冠 睇左幾日得個吉 日日就開game睇 睇到冇任就殺幾隻拎任 最撚好笑今日殺到細金都renew埋

三思清on左

佢係咪訓唔著

天使

返學呀

可以打多15MIN

HI佛爺

我地打毒雀渣

我最閪個個係30分 1死 5場

又冇 過半石仔都冇

好多0死但8場

邊隻

牙象你去屌女la

含撚骨鎚龍

白金兄弟已在遠方

都OK呀 不過我記得我一定有你名片 但係點解岩岩先收到

上水

屌U

我反而差細

我都記得有

牙walk呢

waiting哥打打下又唔打嘅

大細金佢唔撚出比你你打幾百隻都唔會有 骨鎚我殺左百鳩幾隻啦

去左幫黑角r jj 而家黎

walking先啱

最大！！！！！！！！

諗起三思巴黑角2百幾隻。。
到而家都未

屌 咁我識睇咩叫4.2啦

黑角最大2599 唔洗屌黑角了

白金觀察眼

幫睇蒼火

勁！！！！多謝晒巴打 我唔洗再打了

佢又唔知發咩瘟 唔出瘴氣谷刷大細金既任 屌你老母capcon我爭一隻 你怕人地太快白金棄game你咪update囉 吊住d任托柒咩

過2粒鐘幫你 你差大定細

又一白金

補充下
佢係13區 由訓覺窿果邊開始行去小山丘
由佢轉右後腳踏出開始計 所謂0.2步
佢係隻腳一郁前少少 真係少少 就逼住企番直

hi
各位巴打係咪刷緊大細金？
可以侵埋我玩嗎 爭好多

大呀 有時關節高高我條尾又唔長過石 反之亦然
刷左我成兩日

好有團隊精神 一隻mon hun令大家團結起來

bro 去頭版個集會所 好多大把打緊

大細金一條心

大蒼都搞左我一晚
我個人係唔建議睇石

買隻閪game玩都仲要靠運先白金到

白金佢老味

我有睇石 不過主要都係睇哂成隻

唔知算唔算世界記錄

數步都好難睇

點跟

石巴係提督

唔小心打撚死左

呢樣野睇我psn id就知

唔緊要架 打死都會有

我以為係有人死添
原來捕獲任係唔可以殺

姐係直接殺？

三個逼擊炮轟落去

體術5左唔要耐回會唔會好廢

你冇任啦咩？唔你分開睇咩？

想要料同錢都可以捉既 我無所謂

殺佢老母

Ok分開睇

勁撚到

人地讓你打多一隻, 都快你10秒

走撚左半個場

爆鱗龍我屌你老母

john咗毒怪鳥個團，多多指教

去到邊都跟撚住囇 請你食完屎搞到第隻又走埋

世界警察黎

屌佢老味

可以分幾鐘完場已經算係咁
我閪馬起碼睇咗3,40場 睇都要分幾鐘

大骨肯出未

瘴氣全部差大

你地係爭大金定細金

大細都有人爭

我差大 佢地好似大細都差

有無巴打唔打大細金
得閒幫拖打鬥技

你地除左毒妖仲差咩
睇下可唔可以一齊刷其他

我差細

咁你要揾白金個啲喇

差大骨 打緊歷戰一隻都冇

ok，一齊刷夠去，thx

出現了

巴打有冇打緊？

火龍

毒鳥 細
眩鳥 大
骨鎚 大
慘爪 大
岩賊 細 大
爆鱗 細
溶岩 細 大
爆鎚 細 大
蒼火 細
黑角 細 大
炎王 細 大
鋼龍 大

斷咗，盡快返

只差一步

試唔試呢隻 似大

森林差毒妖
瘴氣差細骨
細閪馬
其他全部龍晶

岩岩接咗任 你唔好殺佢住

雙鎚都未打到

有冇人想刷大骨
呢度有隻疑似

等我 兩分鐘

俾牙達cut咗我招看破斬

雙刀＞太刀

我去殺一殺隻骨鎚bb先

隨便

出緊嚟

me too

殺到3點都未有轉其他？

是但

沒有

梳詐糊

咁都唔係

橙

好少睇大岩賊 咁樣有冇機?

有啦 冇9成都8成

可唔可以等我2分鐘

狗衝

有炸兩龍 2貓

而家仲有咩大細金團

黎緊

大骨

一直打緊歷骨都冇

等我

膚

巴打如果有金嘅話可唔可以試下維持再開

連一個銀都唔出下

同求

最後一次黎

再開可唔可以join?差細金

我再努力

隻隻都一樣size

灰
轉？

巴打 飛西有大通知聲

目測大飛雷 有冇人要？
錯唔好屌

入

轉龍晶 蒼火 青蛙
or
骨鎚？

骨鎚支持

接咗歷骨都放棄來狗衝

唔識睇呢隻 純粹見佢好大

青蛙同骨鎚我都啱
你睇下邊個有閪任就開邊個

但我唔識睇 真係殺佢架渣

我驚你失望而回喎

都啱，跟～！

Ok 我睇任 等我陣

full 了

我有兩場閪青蛙 唔知點解得兩場
可能打咗場

我得5場15分鐘細骨 你地有無

我有0貓 15 捕獲青蛙 但8場
打？

巴打岩岩個任
岩賊 同爆鎚都大銀

係咪我戈個

我骨鎚好多任 要15mins?

爆鎚我冇睇 唔係太鐘意睇雙鎚
我雙鎚大細金都係鳩炸炸番黎

要呀 我自己去殺慘狗得唔得

得 我都差慘狗

打左骨先？walking bro有青蛙

大金

原來walking哥唔係到
宜家先見到
edward巴 我地full了

青蛙我有了

咁打骨先

差6個金冠

你仲話唔係

加油

飛西大

打緊度唔清

你地in game比訊號我留camp定番去

比人入咗個位

hahayee巴我地full了

sor....我出番黎

我隻細飛幾時有

我仲差8個 刷完仲要解化石魚果4個同50場

come 中出bb

好快有嫁啦
Btw啱啱你唔打句catch我真係會殺

一齊刷五十場 打岩賊😂😂

sor

打騷鳥咪算

50場我都未打夠

冇所謂啦 殺左都計數既

我都未...一齊刷？

ho

+2...

唔記得個任要捉

+3。。。

幾時帶我打雌火

佛可唔可以幫幫手

你屌女

大家交流下

求陪打鬥技

好似幾大 有冇

個集會入唔到

btw你地齊爆鱗？

咁大都冇⋯⋯⋯⋯⋯⋯

7dab wor

齊呀 下場幫你打埋

定係我solo慘佢 牙鳥你solo炸兩

應該full咗

差細

11/16 咋

#metoo

斷尾度

巴打冇搵骨啦？

我啱先斷尾度，明明同蝗嘅圖一樣size都冇

好灰 仲有廿隻大細。。

好快搞掂

係真唔係 今日先得1金
龍晶得蒼火細。。。

Envy巴試唔試呢隻

都係唔打隻爆鱗喇

放心炸兩邊到都有得打

中巴呢？

瘴氣爭
骨鎚 大
慘爪 大

你做咩走左咩

打咗好多隻銀都冇

試唔試下我呢隻

終於入得返黎

有無人有興趣

加埋掟左8個屎都唔走

求下你俾我打

Plz

Envy巴
我成功目測大骨了
好彩你有入

我去打佛爺個任

達子你唔過？？
我都想上床了

3隻都啱

打埋睇下搭半未
未就打埋風漂？

佢地無位了

想要雙架兩

早抖牙walk

想打咩？？慘我都有任

真係大骨嚟？
我仲打埋另外嗰隻

打埋慘大金先sleep

咁你唔洗訓了

癲

慘-2222

邊開邊等吧

成坐山咁大

更新大爆

我要細呀

爆撚？

說好的細金呢

大爆鱗
Btw佢竟然冇黎搞事

佛陀細爆鱗你個陣點睇

唔知。。不過真係好細隻
Btw last，打埋瞓

真係要sleep了 頂唔順

Sleep is for the weak

我估大金鎚

我都係要細牙屌

我都咁話

weak哥

牙達我返嚟了 打咩

有冇金隻骨

無呀

我一早有 睇唔到

毒鳥 不過我而定去柯💩💩

我都有了

早抖咁多位
刷金順利

等u

辛苦囇

weak仔
我都瞓了 weak陀

好耐無同你挽

有個3次捉歷戰炸兩2貓4格15分

你大細金差幾多牙

67個到 一係幾日都唔出一個 一係一日出幾個

而家開？

你地打吧 我想睇集愛回家

67

yes
都冇其他人要打㗎喇

你都齊喇

一齊打到炸兩愛回家啦

有無人仲會差風漂

夜媽媽打二戰轟炸機 好易奶野

點會有

達子睇完記得叫我

你回來啦

個任入面有冇眩鳥
我差大

出幾個果次咪我地刷果日

WALK巴好似差

不睡魔人

呢隻點解唔活動刷

刷極都冇
得大銀

果日同今日

留返風漂4格比你 不過我就訓

醒已訓

殺到青蛙慘爪滅族？

我果日都刷成20幾條先出大金 臭閪雀

黎丫 依家人少想快殺青蛙仔

都要刷嫁 我都好似刷左廿幾場